「我們都愛IU」公開示愛IU的男明星！前兩位如果成了男友的話大家會同意嗎？

IU，人美歌甜，還熱衷於慈善事業，人送外號小仙女，真的就是仙女本人啊。

作為明星們的明星，不少藝人都是IU的粉絲，其中更是有多位男藝人將她看作理想型。 今天就看看看到底有哪些男明星公開示愛過IU呢？

世界豆柾國也沒能逃過IU的魅力，柾國就曾在某檔節目中公開表示過IU是自己的女神，更是自爆活到現在聽過的聲音中最動人美妙的聲音就是IU，完全就是迷弟一枚。 小編私心認為，若是D社爆出兩人的戀情，小編完全能夠接受啊~

冷白皮大叔美男李棟旭的理想型依舊是IU，在某檔廣播節目中李棟旭就透露喜歡可愛類型的女生，提到了IU。 知道這個消息後的IU在另一檔節目裡偶遇了李棟旭，告訴對方「我有向朋友們炫耀被你選為理想型」。 嗯，小編覺得這一對也可以站啊~~太糾結了~~

以性感歌喉撩動女歌迷芳心的朴宰范最愛的也是IU，在理想型世界盃中IU是他的最終選擇，在鄭恩地、秀智、太妍和IU中，朴宰范坦白IU是最愛。

俞承豪

實力派男演員俞承豪也在公開場合示愛過IU，將她奉為女神。 俞承豪透露喜歡能像朋友一般相處的同齡人，在理想型世界盃裡IU笑到了最後。

B1A4—燦多

燦多也是IU諸多愛豆迷弟中的一個，節目中直接將同台的許齡智淘汰，選擇了最愛的IU。

劉載煥

憑藉減肥迎來事業第二春的劉載煥，他對IU可以說是一片丹心，自從在《無限挑戰》中見過IU之後就一直將她視為理想型，就連自己的藝名都打算起作「IU Love」。

Who食左iu

成班碌柒